所羅門魚vs胡錫進 @RTHK

文明與智障大戰

港人港地：ko美國佬

唔知智障敢唔敢應戰呢

push

solomon

對住胡錫進呢啲仆街
唔使同佢講道理
要直接奚落佢

點解會有人覺得胡錫進會俾所羅門屌打KO
呢啲中共仆街一定係玩錄音機唔正面回應
拖你入泥漿然後自我感覺良好，藍絲同小粉紅又會好buy佢咁

胡錫進呢隻食屎狗

Agger.

宜家情況點？

上次先俾才子屌打？

同條油雞佬講幾錢盒燒味飯可能有計傾既

藍絲：一句ko